勇武手足！唔好同福建幫硬碰！

今晚入元朗雞地避一避先

仆街，唔記得用會員mode講

快D走，唔好戀戰，入元朗避

根本無人care 過甚麼福建幫。
返屋企瞓覺。

佢要搞我地既，我地一定要打爆佢春袋同菠蘿蓋，仁慈別人都唔好放過呢d 所謂假愛國愛港既黑社會

比班香港北角福建人賺吓維穩費, 繁榮社會經濟, 唔係就會被劏房波講中, 香港經濟會衰退架

只要揾唔到目標
就會打街坊
到時更多人支持我地